是否應該同男朋友坦白好？

我而家17歲，自細都有尿床問題，係大咗先至有改善唔會晚晚瀨尿，不過一星期都有兩三晚會瀨尿，所以我就算讀到中學去到依家瞓覺都要用成人尿片。

年初終於同一個本身係同班同學由中一識到依家的男朋友正式拍拖。上個月大家終於做左第一次，一齊破左處。之後我同男朋友協定每星期都曳曳一次，而尷尬的事幾日前終於發生。

果晚我黎完M第二日，上男朋友屋企曳曳，比男友唔用套，但我想佢射出面。然而男朋友做左五分鐘話忍唔到內射，就全部射晒入去。佢應該射左好多，流左好多精出黎，完事後洗左好耐先安心，唔覺唔覺又飲咗好多水。

果晚我喺佢屋企度一齊瞓，去到半夜三點幾男友突然好驚惶拍醒我。原來我瀨咗一大灘尿係張床度，尷尬到忍唔住喊。雖然男友以為係佢內射搞到我緊張先至會瀨尿，之前同佢做過四次，得第一次破處夜無帶套內射，果晚無過夜第朝都無瀨尿。第二三次做都有用套，今次係第二次內射，但第一次做愛後失手瀨尿。

男友果晚不斷安慰我，佢話唔介意，仲即刻洗床單，床褥可能都要Total loss。好驚男友會嫌棄我，唔敢同佢講我經常都瀨尿，每晚都要用尿片先瞓得安心。

呢個情況，各位認為我應該點做好？應唔應該同男朋友坦白？好驚男友會嫌棄我...唔知點做好，好困擾呢幾日都好唔開心，唉......

睇左乜

邊度轉貼番黎

真人真事...

有無睇過醫生？

細個有睇醫生，話我天生膀胱細，但唔適合做手術，細個經常瀨尿，近幾年先有改善。

我想同佢發展落去，我地係認真亦都係我初戀，自己隻豬都比埋佢，唔想因為尿床問題無咗佢，佢對我好好。

sis真係好可憐😞

你內射返佢咪得

臨瞓前幾個鐘唔好飲水 瞓之前屙乾淨先瞓 咁樣會唔會好啲

膠post
拉
唔好回
唔好俾on9 post上熱門

又內射又放尿play好羨慕你男友

sis

扮夠女未

收皮啦，你就on 9，祝你晚晚漏尿

咁細個已經少左個處又內射 做得媽媽真係唔好怪....

情到濃時

波台多on9果然冇錯

去美容院做一部機，叫emsella,你上網搵下，幫助收緊盆底肌，應該可以幫到你

插尿喉啦

我本身就係女扮咩

話發夢諗起你，潮吹咪得囉

on 9 得過你攞隻蚊嚟同蜘蛛隻揪？

醜婦終須見家翁

訓前唔好飲水同痾完尿先訓啦ON9 仲問

會試下，多謝sis

趁早死啦波台狗

哦好

已經盡量避免

你有食避孕藥或者避孕針？點解有時比佢內射有時又唔會，你唔怕有左？因住後悔終身喎

善用起底功能，波台狗膠post咪理

點解睇晒成篇都無 柯尿既背影/互射兩次

小妹少有嘅認真post

點解要有

臨訓唔好飲水咪得

有時真係唔經唔覺...

sis好幸福

搵到個接受到自己缺陷嘅好男人

sis ，佢勁on 9

試下練多啲凱格爾運動
未必100%幫到，但可以改善膀胱肌肉能力

你男朋友屌到你括約肌鬆咗？

sis，你都有呢個問題？

建議你重睇

Sis要練下忍尿

唔係，練凱格爾會令陰道肌肉都緊緻啲

圖又無講乜都得架啦,去仆街冚家剷啦

你瀨尿會影相？

好！我會試下

0/10

好慘。。

可能係心理問題？
心理學家幫到嗎？

咁都上熱門 on9

如果想認真發展 其實應該坦白
因為係你身體上出現左問題 天生既野邊有得改

17歲有得曳曳

羨慕羨慕

一睇就feel 到膠味，幫手拉！

望一望
哦..又係波台狗

對你好好就唔會內射啦sis

善用起底功能

字都未識打，就收收皮先啦

明明就係bro
GAY到呢

屌你老母又係N賓D走狗祝你成世失禁囉冚家剷

尿尿

今次好笑

徒手拆車未呀瀨尿阿仙奴捧左盃啦

用尿袋

對妳好會內射?
做左三十幾年人第一次聽

又係波台狗 屌你老母

買張浮床做床咪得囉，得閒又可以玩oil massage，你條仔接受到的話，升級做urine massage仲得

有藥食

你就真係gay la, 淨係識話人 gay含撚啦你

都唔係瀨屎
唔怕啦

好Lgay

睇埋回覆啦

唔識用標點符號？

你都幾留意n賓，暗戀佢？

起樓主底，佢真係似巴

Dwan妹

咁我同佢係情敵

啲熱門撚惡撚左

嗯

Sis 幾時徒手拆車？

咪同我爭樓主

以前有個fd都係咁
話要成日忍尿訓練
同咪訓之前幾個鐘唔飲水

樓豬唔好再扮sis 好噁心

約嗎

推

腦哥

好彩起一起底 差d認真左

瑞和街見

唔係我真sis

爆真嘢？

係人都知

戴M巾？

呢個真心post 嚟

勁想要一個會瀨尿嘅女朋友

唔介紹啲姊妹俾你了，廢事又俾牠們話我係你啲走狗

咁應該係瀨屎喎

感建分

一日去幾次廁所?

Cctai 屌你老母

開去波台多d人睇，膠post

Me too
飲得多水就瀨野
所以逼住臨訓口渴都入兩啖算
但我唔會成篤尿痾曬成張床濕曬咁誇張..

似我